唔好再叫 今日香港明日台灣 啦

不知道從什麼時候開始，就有人喜歡把香港跟台灣掛鉤，動不動就今日香港明日台灣

更可笑的是，每當香港發生暴動，就跑來尋求台灣的協助，說什麼唇寒齒亡的鬼話

事實上大多數台灣人是很討厭這些不要臉的香港人還有廢青的，為什麼？

從1945（應為1949）年國民政府撤退到台灣之後，台灣已經抵禦共產黨將近75載，而在這75年裡，台灣經歷過大大小小的威脅，也發生過不同層面的實質戰爭，中華民國忠烈祠裡更紀念著許多在抵抗中共的國軍烈士，更多的是壯烈犧牲而屍骨無存的中華民國軍人，而在這段時間裡，我們來看看香港人做了什麼？

香港人做了什麼？

香港人做了什麼？

香港人做了什麼？

突然發現，完全沒有，完全沒有，完全沒有，

躲在英國殖民政府底下乖乖聽話當殖民地劣等人民，1996年，台海危機發生，當時有印象的父輩們應該都知道，當年外島一級戰備，甚至是遺書都已經寫好，從台灣本島運過去了大量的屍袋，台灣準備發生最激烈的戰火，台灣準備犧牲掉許多台灣子弟，許多媽媽都面臨失去兒子的傷痛，許多孩子都面臨失去爸爸的傷痛，許多台灣女孩都面臨準備失去丈夫的傷痛，許多台灣女孩都面臨失去男朋友的傷痛，這些都是中華民國國民，尤其是前線金門馬祖離島居民永遠不會忘記的事情，而那個時候，香港人做了什麼？

他們觀望著，觀望著台灣會不會失敗，世界地圖打開，開始討論回歸後他們可以移民去哪裡，他們不上街抗議撐台灣，他們不說唇亡齒寒，他們不說今日台灣明日香港，他們甚至連屍袋都不願意幫助台灣，台灣當年有多少工廠當年沒日沒夜的趕工準備這些「軍需用品」，他們所有人拋棄台灣，只為了不想跟台灣扯上關係

而今天，台灣人至少撐過來了，有了更多的軟硬時力來維持中華民國自主權的時候，這群噁心的香港人開始喊「今日香港，明日台灣」，開始喊「香港做先鋒 台灣做後勤」，開始喊「台灣撐香港」的時候，台灣人難道不噁心嗎，往事歷歷在目，當年台灣人可憐到全世界的華人國家沒有一個幫台灣人發聲的，這群沒有道義的人突然想起台灣了，突然知道台灣的好了，然後開始自命不凡，什麼「今日香港 明日台灣」，什麼時候台灣什麼都不懂還要靠你香港才能抵抗中共，台灣人抵抗中共75年來，都是靠著中華民國國軍，中華民國國民共同防禦台海

今天香港人一直要台灣幫香港，呸，容我說一聲噁心，我們台灣人不是無情，但我們有義，台灣人只願意保護始終抵抗中共暴政的人，而不是你們，更不想撐香港，先把屍袋準備好讓台灣人看到你們自立自強的決心

在這裡為避免有香港人說我五毛 或被人說不愛國

我宣誓✊ 我是中華民國國民，我是中華民軍人 我誓死保衛中華民國 保衛中華民國國民 保衛台灣 保衛我的家園

以下為錯誤資訊我道歉

港人不要忘記反送中犧牲了一位台灣女孩～～

在台灣被殺的是香港人

唔係想分化 只係提提大家 有啲台灣人對句野反感

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

話今日香港明日台灣係因為佢地總統大選近
有條魚明奶中共

條魚擺到明想一國兩制
而一國兩制係香港身上完美咁失敗左
我地香港就係知共產黨點陰啲陰啲咁做尻你

如果最後條魚真係選中左
（特朗普個時民調都係勁差 但最後當選）
咁今日香港 明日台灣就成立
唔再係一句句子

選一個討厭的人忍四年就過了
選一個錯誤的人這一輩子就完了

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

要明既會明
唔關咩香港有冇幫台灣事
事實上
當香港被赤化後
台灣的確會成下一目標

我簡單用24字來總結你的內容。

我要爦炒我要爦炒
我要爦炒我要爦炒
我要爦炒我要爦炒

現實係真係唇寒齒亡
呢個時侯仲拎歷史出黎互屌(姐係篇文個台灣作者)既擺明係鬼
家下台灣有班人唔敢明講接受中國統戰同支持韓國瑜,所以就屌鳩蔡英文同屌鳩香港(因為將香港同台灣拉埋掛勾既話,國民黨班仆街最驚)
台灣就黎大選,班撚屌kmt鬼最驚香港議題,所以開始有台仔/五毛扮中立,怕蔡英文連任

咪係，又唔係吹出黎
事實就係咁

唉 當年KMT係抗共先鋒
後人搞到KMT咁

咁香港上一代人的確好多大中華膠，心系中華，變成今日藍絲。
當年反共果班既都係細膽人，一早直接移民。

如果香港當年真係有今日呢班年輕人，咁既心態咁既行動力去反對回歸，英國同世界真係仲會比香港回歸中國？當年班香港人除左眼甘甘睇住香港回歸，真係咩都爭取唔到。

唔好話台灣人覺得當年香港人咩都唔做，我香港人都覺得當年既香港人咩都唔做。

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

五毛post

睇完comment唔怪得我d台灣fd成日屌柒台灣好多低能
話香港情況出現係台灣直接上香

都啱嘅，但係你地咪一樣選過馬英九，軍事威嚇唔得，一樣有經濟拉攏，公產黨差啲有效靠拉攏台商而成功

台灣人恨嘅香港人，同樣係望住香港回歸唔反抗嗰班人，我地一樣討厭呢班仆街，將上一代嘅錯誤怪落宜家班後生仔身上好唔公道